聽翻 以前一個周華健已經屌打呢家所有歌手

係所有 ！ 原諒我講屌打
真係KO ALL 聲底真係好靚唱功好好 好柔
細個覺得好老土 其實拍得住 學友

佢連英文歌都唱得咁好
個個腔音真係 唱翻廣東話 又有另一種親切

咩叫屌打?

難唸的經

周華健真係好正既

洋蔥緯 仿佢哭腔都已經咁正
但華健本人再正好多個level